Покажите своё тотемное животное, остальные угадывают
Скажите двум ближайшим игрокам противоположного пола на ушко что-нибудь милое
Спародируй любого человека из нашей компании
Задумайте кого-то из присутствующих и назовите минимум 5 его положительных качеств. Другие отгадывают.
Придумайте минимум 10 названий мужского полового органа
Горячо обнимите кого-то из присутствующих. Так и сидите обнявшись минуту
Расскажите анекдот про поручика Ржевского. Если не знаете - можно погуглить.
Расскажите Самый НЕсмешной анекдот. Если не знаете - можно погуглить.
Понюхайте других игроков и скажи, чем пахнет каждый
Просидите минуту с очень удивлённым лицом
Разговаривайте с кавказским акцентом до конца круга
Говорите полчаса «мяу» после каждого предложения
Прошепчите на ухо человеку напротив любое стихотворение
Покажите своё любимое танцевальное движение
Продемонстрируйте походку Конора Макгрегора
Спародируйте игрока напротив
Возьми короткое интервью у игрока напротив
Рекламируйте себя минуту, словно ты хороший товар
Изобразите свой дьявольский смех
Разговаривайте как робот следующие 10 минут
Воспроизведите свою любимую рекламу
